{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012784",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 카리노 호텔"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定の優秀提携店として挙げられた宿は、2021年夏のピークシーズンの予約上位業者です。 宿泊施設は総客室数44室で提供されます。 近くには釜山1号線と釜山1号線明倫駅が位置しています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 お知らせに従って基準人数を超える場合は、追加料金を現場で決済してください。 また、オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 訪問客のレビューを見ると温泉水が良いという肯定的な意見が多く、きれいで親切なサービスを提供するモーテルという評価を受けました。 価格に比べてコストパフォーマンスが良く、出張の際によく利用するところとして遜色がないという意見もあります。 しかし、一部の防音と清掃状態に対する残念さが表現されたレビューもあります。 それでも基本的な施設は充実していて、リラックスできる宿としておすすめです。 コスパもいいという評価が出ました。 温泉もいいし、コンビニがすぐ隣にあって便利です。 しかし、防音が良くないので少しうるさいかもしれませんし、一部の部屋では清潔に少し不如意な部分があるという意見があります。 さらに、一部の部屋では臭いが不快感を感じる場合があり、基本的な宿泊施設のレベルにとどまるため、全般的に満足できる経験をすることは難しいと思われます。 また、一部の客室タイプではネットフリックスを無料で利用でき、天然温泉水を100%使用するという情報も知られています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は釜山1号線と釜山1号線明倫駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語が案内支援されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語が案内支援言語として提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数44室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金を現場で決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の温泉水についてどのような評判ですか？",
            "answer": "訪問客のレビューでは温泉水が良いという肯定的な意見が多く寄せられています。"
        },
        {
            "question": "コスパについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスが良く、出張の際によく利用するところとして遜色がないという評価があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の防音や清掃状態についての評価はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは防音と清掃状態に対する残念さが表現されていますが、基本的な施設は充実しており、リラックスできる宿としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "一部の客室タイプでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "一部の客室タイプではネットフリックスが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では何パーセントの天然温泉水を使用していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では天然温泉水を100%使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 443
    }
}